當新義安受統戰部指揮撐警，反黑組唔搞學生仲可以搞咩政積工程？

十幾廿年前捉黑社會嗰d新聞好多嫁，有而家咁折墮要搞𡃁仔？新義安都同新公安合作咯，香港真係等死。

#新公安
#新義安

OLD NEWS啦,一早知警黑一家
我諗係得D藍屍同老野唔知

預左畀人屌,都要講: 我覺得某D唔知邊度黎嘅勇武人士,帶頭衝擊警方都係果D人黎